xbox one 手掣蘑菇甩左

唔小心落左地搞到個制甩左
有冇巴打識點拆開，想裝返落去

你帶去踢波?

玩fifa 整甩

攞去整啦

買過個啦屌

背後扭晒鏍絲開咗佢就得
可能要六角匙

就係唔多見佢有鏍絲位

YouTube search 下

呢隻好似係新版
貼紙後面應該用
YouTube有片

啱啱望到 幾煩下
thx bro

fuck 冇轉ac

望到了 thx bro

自己俾膠自己

幫手推post姐 手機同電腦login唔同ac

要淘寶工具
幾十蚊
自己換過手制外殼

我rb壞咗
兩個月就壞屌佢換手制換到窮
以後唔再買xbox屌佢老母

換RBRT同裝番個蓋好易
係換joystick難，要用電鍍

有冇人知邊度買到Xbox 360 PC 制？除咗黃金堆老翻

巴打我拎去你幫我整
我請你食飯好無 我拆唔開個手制

買ONE啦仲買乜撚360

你有冇睇上面條片啊

one 連PC仲要買個接受器

就咁插usb 線連到，除非你要無線